有咩卡通人物係情侶？

暫時諗到：哈爾&蘇菲、千尋&白龍 、米奇&米妮

進藤光&塔矢亮

胖虎&小夫

刃牙 - 花山薰
武藏 - 小次郎
阿寶 - 馬沙

東樹 桃華

Hello kitty Daniel

真理奈-秋月孝三-愛莉
桂言葉-誠哥-世界

棋靈王&鮑姐

野原廣志 美冴

天津飯 餃子

鳴人 宇智波佐助

真理奈-秋月孝三-愛莉

依個唔係4p開

桃矢 雪兔

夜神月同L

我表弟（中度弱智）淨係記得鬼滅戀柱同蛇柱🙇‍♀️🙏

等睇動漫卡通撚全面進場

櫻木 流川

Jojo 迪奧

希望炭治郎係同香奈乎

如果漫畫講左唔該唔好劇透

little twin stars

喵喵怪 果然翁

咕嚕咕嚕魔法陣

花老爺 & 花師奶

桐谷和人 結城明日奈
小山田耕太 源千鶴 猶守望

正夫 和夫
林源三 健一
鳴人 佐助

小肛 基佬亞

両儀式 黒桐幹也
遠野志貴 愛爾奎特
黒沼爽子 風早翔太

武藏 大舌頭

桐人 尤吉歐

海綿體寶寶同Cream派大星

Popeye & Bluto

楊具+小龍女

美牙 & 廣志

小智 比卡超
丁滿與彭彭
阿拉丁 燈神
櫻木同流川

露G亞海斗

悟空 比達

歌莉 仁傑

美朱 鬼宿

鳴淫 左助

呢pair勁好J

大木博士 & 小智老母

明明桃矢雪兔都出現咗兩次都唔見小狼小櫻

伊藤誠 同 西園寺

證明呢個台多腐女

喜羊羊 灰太狼

小岡 基路亞

炭治郎x無慘